[連登有愛]有冇人屋企有彩色影印可以幫我print彩圖

聽朝一早就要急用 想我依家深夜黎或者聽日一早去你附近都可以
大恩大德沒齒難忘
或者有無人知深夜仲有無print彩圖嘅鋪頭

酒店有 但貴小小 我諗你唔介意啦

500$ 畀埋你參考

大約幾錢 我係要USB？

print乜住邊頭 近就幫吓你

住邊頭都唔講

葵青

其實我可以就到你地 有幾遠都盡趕

觀塘

幫推

紅van好似到喎

包唔包屌

Print幾多先
不過一啲都唔近

Tko can help

print幾多先

男女都啱

三張 全彩

認真可以外賣宵夜

觀塘區 你搭到觀塘行半個鐘到先入到嚟
你print一張定幾張定海量
一張至幾張就留低你個tg

你搵下其他巴打睇下幫唔幫到手
我住得太僻 而家咁嘅時候冇的士都入唔到

送外賣送上門

我放低TG

有冇話幾點前要